[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3520)

學生

屌你老母 岩岩法撚入左嬲得制
唔小心跌壞左部電話 係咁話無sim卡
邊到整機平

慢

屌你法撚勁到...

些快入多球比全格我

壞撚左輸撚哂

....

走圍都平，應該兩百幾搞得掂

今日羊果啲跟哂yy sir

出奇個moon無爆到

鹿呀

昂熱?

13少

Ac米蘭嗰盤幾硬

屌 買唔到馬毛

熱1c

些路迪對家12M

2c

今日莖點

諗起唔知邊個手足
比人絕殺5:4嬲撚到電話都打爆埋

學生隊追和得嗎

熱刺角大清泉

太遲了 我收工

又閃電

a米教練咩名

全勝

發現心靈投注中晒
落手落腳買就輸
可以點部署

goaLLLLLLL
大波全格了

馬模入波

出左街 針

些仔頂實啊

隔嚟狼狗角細夠晒穩陣

均

些我個全格

屌我知全格

狼人上

馬模 左膠入波未

買你啲馬囉 順意寶 承你所願

些仔頂住

些狗 全格呀

發現13真係好戇鳩
可以點部署

有冇人識小小搏擊
又人撩我隻揪

狼隊腳軟未

馬卡角呢

佢得手臂粗 唔好打

角都未有

擔泥㩒屌 狼半場都過唔到

For you 1-0

狼半大針

嘩屌你狼比人入

左膠 馬模大波上啊

般尼goal

啱啱嗰個山齊士去咗邊

有時我真係服咗我自己，5條都斷1

角來了

些仔 全格呢

狼狗

垃圾狼 學咩人踢歐戰

高寶

般尼半大-1

玩邊場

又劫富濟貧

英超又開角細

雷恩快啲半大

話咗般了

些頂實

屌 狼

Easyyyy

仲記得呢個名 你係？

仆你個街狼讓1.5/2
對弱隊係廢D

狼隊只能做強隊殺手

沙巴有冇得賣飛

都話咗般

般

不嬲都起

傻閪先賣預左輸不如拎去推樂遊

盤王般尼又嚟料

我沙巴未輸過

些狗全格都要撚

熱狗讓咁深？

啱啱miss左12m 主隊

我

高登 大師兄

我自己度嘅一定唔賣
但我而加想賣果條係跟yy

又開始眼訓屌。。
又唔撚知轟邊場好

咁要屌主隊老母了

記得 做咩過左黎

全格呢

般尼中楣 差d 兩球

屌你老母冇轟瑞超？

仆街狼警告你半場前好追和

我西甲個條 亂禁
得雷恩單頭左

我買左半和

又唔撚叫

冇
轟左陸軍

些條41 ok_

主留力歐霸

屌老母馬會準時2330停機買唔到

些41 ok?

我轉左盤買

唐迪拉fg cashed
馬略卡fg 呢

過關姐
睇下12點簡場推左佢算

烏甸尼斯

馬模入波未

2邊都有上 見你係到咪下言

幫叫
些入多粒

mo la

抵撚死喇rb 唔刷角成隊空難死 訓咗身點搞

有咩咁抵死 3分已袋 你就抵死

些封??

ok me

熱狗唔對路

都係

完了

狼狗20分鐘1角 角大已jump

all in 左莫迪半大
唔中收C

客隊歐霸唔打真軍

3串1斷學生

卡數FG等gel

熱狗唔炒人就比人炒啦

狼隊半大24

般尼NG?

點解會買rb角大認真問
上場我先中完半7全9伏

熱0射

舒服嗎 連斷2條

控角隊

屌你咩，我轟左馬毛。。。仆街

熱3c

又想單邊刷角

我諗住法撚刷得點撚知rb秒goal 刷都冇得刷

狼1-1般2-0都得總之半大

應該贏到既
我冇轟到
睇成晚 唔知邊場單頭好

有本事刷足15隻 爆我角細

12點斯巴達？

Lm

我了

熱4c

熱差D輸埋

請查收

屌你老母熱狗

熱狗搞咩

熱狗刷

熱個場盤同大波都回到上頂 頂多1-0

馬模唔入比左膠入啦

冇艾歷神都龍買熱狗？

我第二日入完，日日羊未查收過

鹿下半場入一粒先啦

馬莫佐膠唔識入波 大波jump

想要主 鬥下氣 未輸過 都咁高水

7563 25-08-2019
21:59 讓球 星期日 21 葛度爾古斯 (主) 對 學生隊 (客)
客 [0] @ 1.85 $2260

$2,260.00

紐卡快啲入先啦

屌你老母....再唔撚出水斬鳩你

正仆街，又撚我，屌爆你老母

贏波控狗狗西隊list
rb
拿波
曼城

睇下賽程表先

施巴達 輸埋

Skt冇跟？

狼隊停c到完場

狼半大派25

卡數goal!

熱狗

goal

。。
我屌個隊入未 咪=我單頭左 你見我依家咁得閒吹水就知 冇轟到

垃圾熱

冇睇post 自己買左map12w -1.5

下盤日

真

笑死人

馬模入波啦

熱cup anyone want ?

入左?

森馬拉 單頭

哈化柏林定狼堡

屌 我想買熱狗2-1就入咗

馬莫佐膠入波pls求求你

些仔又派唔切買0000 屌

莫迪單頭

英超全下盤 已fact check

熱狗角球無限大

熱狗真係垃撚圾
連紐卡素都搞唔掂

馬模

屌熱狗想點

本來想買你對家，跟你了

兩場英超-1半大

Gel好恆

我錯了好想死

教訓

入左就好了

傳得幾靚

派？

mee

派未

有運

冇得賭了

抖下

半個鐘得2角

me

屌買左熱同狼

熱狗半大未

missed

哈化

大力神都唔出憑咩入波

對家12m?

8.5都要入 10c好硬

狼訓撚醒未

鹿對家goal

22:45 56 施禾尼 2-1 鹿特丹斯巴達
兩場平手盤都比人CUP

熱0-2

3c

狼留力打拖

買左狼堡開左波20秒就輸錢
仆街真係假波黎

差d

些仔聽朝先派?

熱狼

狼堡...

有比12m咩

夾好時間等靚賠率買佢反cup

吹走左

垃圾狼入多3球

荷蘭鹿

12M都吹走,個球證擺明買咗細wo

禁屌俾人入

5c 熱

馬卡 角呢

平手一定主cashed

反cup呀鹿

狼隊快入啦

真1:1

Cancer係咁中

鹿仔求走盤

由細到大都唔講大話

入唔入到3球

兩場英超停撚哂

哈化柏林fg
烏甸尼斯fg
馬略卡fg
快啲

皇蘇比角

原來中咗另一條2x1 仲有500 點部署

巴打呢排燈定旺?

唉屌買左狼-1

狼隊大波搵狗買

德甲做咩係咁封

般4c

有冇手畜買咗狼隊，想叫你哋度定下埸

黑到,主12m唔比,跟住比客

12m

狼12m

狼 可否cup

意假冇角

狼堡12m

推哂狼角大

馬毛贏到派5000

狼 狼隊定狼堡 屌

0:1

lm

D警仲黑過個球證,報條毛咩

撚狗

LM

柏林

賭好大咩。。。

哈化帕林咩料

今日cs 4場都2-0

10.5?

1

熱狗杯未

唔叫。。

狼隊禁區都入唔到 仲12m

2019 最後一注
馬略9.5

哈化cup la

史特ng定雷恩

智甲nba

熱剌狼隊快入

馬模一球都無 針了

狼隊半大假希望

垃圾狼隊

半大已死

馬莫佐膠屌你老母

一球都無屌

熱6c

a米唔刷？

狼狗半一半場都過唔到

西甲8.5s冰實

般尼5c

邊場？

停啦大佬

愛斯賓奴

12c完

意甲角大24

西甲角一齊推進

鹿特丹又要屌

西甲齊心聯 妹完場啦 刷乜撚

馬體會盤 點睇

Ac終於1c

意甲角大清泉冇角

買左熱狗都含得

Ac 222

ok

12點半仲有兩場

屌你老母殺c

3333ac

A米發力刷

德甲半大-1

雷恩GOAL

又唔早啲入 雷恩

4連c!

熱狗又玩客主

愛滋串馬略卡fg

哈化追和未

Allin 熱2.5 big

兩場西甲都角細

屌。。c小姐豬到走左佬？個網死左

哈化柏林差啲入

雷恩唔似再入?

標準炸完再紅？

最後一注 一野轟落felix到

唔要差d

西甲未撚開波??

鹿特丹追和啦

同問 我個半大

比甲rc 大波水泥針

仆街
莫迪0-1
白蘭1-0

哈化反cup未

辛達一球pls

熱狼反cup

好

屌你老母 西甲冰實

莫斯科斯巴達禁屌

有無人夠膽再入卡數ng

德甲都有飲水時間

大炒啦高水盤好和味

入左

買左維京大波 可以點叫

Vit x DE x lol TL

愛g同皇蘇入未

屌我唔想貼莫迪.jpg
快D半大

皇蘇食屎未

mama 半大有mo

德甲飲水飲咗5分鐘

養生

狼隊咁快開1.5/2

西甲冰實

馬卡11c派

在

冰到實一實 妹完場

唔想賭球了 全部都假

盤 盤 贏

鹿cup佢

皇家蘇斯達贏派100

支持

哈化差啲入

留

輸了

快手

佐膠榜首受讓半球
執錢咁執

無女準備

莫迪快半大

辛達卡拉 1 goal

3分2控球0入

okok

一換人即入

快手比多粒

主入OK

閪甲入波未

cup佢老母

咪傻

武球王gogogoooooooo

鹿仔重禁屌緊

屌，入波啦

般尼頂住10.5s

有無手足買左狼隊叫緊春?

西甲齊心角 冰實

度下場啦

武女

無時間啦 莫迪果場半大-1

兩場西甲 0:0？

馬略 愛滋入未

有冇鹿特手足一齊打氣

白蘭恩半大

如果兩場閪甲0:0，我立即訓覺

哈化帕林

訓得

垃圾波

莫迪/奧特
是但入多粒

愛滋佬想點 入一粒都好

禾利3:2

熱狗準備即入撚半大了

西甲中伏兩個00

第一日賭? 狼不嬲對big 6 先嬴盤

皇蘇 屌

陣間馬會都唔慌入到波

西甲開季主場+下盤既話好似穩cashed (好似係)

馬略卡 愛滋入ok?

西甲冇入球2x1 50k

3:2

狼狗cup未?

皇so入佢老母啦屌

般尼差啲入

莫迪+白蘭半大-1

馬毛入未

直覺熱狗會學獌就完場追和
補時輸多粒

唉屌又係波。。。。

鹿特入粒呀

未來熱換人啦

a米 x 哈化 快d入啦屌你老母

真
一陣都訓身萊加尼斯算

鹿特重有幾耐

鹿特快入呀 屌你

紐大巴到

惦，賓佬頂撚住
皇蘇入多粒
輕鬆收錢

馬莫佐膠入2粒俾我輸半都好

馬略半格食住先

狼隊唔入比般尼入啦

兩場英超肯刷角未

皇so 一粒都冇wo

鹿特完未

狼隊俾人禁屌

辛達gogogo

入咗啦

佢gel頭

皇蘇好波

皇so GOAL

goalll

係咪應該重注愛滋佬0.5/1b

英超全下盤

紐都唔撚係踢波

差莫迪bb -1

皇蘇1-0

皇so

大佬彪翻生

皇蘇 求下你入多粒

型佬彪

莫迪我愛你
要做球迷了

-3c

bill sick勁

屌武球皇失左蹤一球都冇

哈化贏盤 頭十抽一100 屌你老母

3條飛收晒 2個100

武女入未

你有冇咁快 次次都lm

鹿特走盤

Me

馬略卡比多角

愛斯賓奴入未

I

辛達

窮就要勤力啲乞

悶波到

23:59 40 蘇維杜夫 0-0 莫斯科斯巴達

禁屌輸波

比多3角

狼角細

0987

的

未來熱唔識入波

熱7c

atv劇本

馬略卡 -1c 1goal 有無呀 無就 ft 啦

-2屍

愛g嗰場應該有一粒

熱狗立即啦我屌你老母

諗多左

馬略可以再刷2C？

atm 托盧卡 工廠上盤 訓了

皇蘇個盤封撚左10幾次 入一球

狼 ft 1:1

辛達no time la

失硬

屌你同曬路

角細夜

訓醒收錢

睇中嗰三場都0:1

哈化反勝未

馬略卡10角完好嗎

熱狗失多2球啦

大家平半盤 贏錢未

我要佢輸呀
食撚屎啦熱狗

雷恩入未

雷恩
般泥
卡數
快撚啲入

冰實角球

愛滋絕殺plz

Spurs

想睇

愛g 屌你老母

艾拉8c

辛達絕殺

Support

馬模好野

10左

大力神斷腳集氣

馬莫佐膠俾多2粒求你

馬略9c
-1goal 呀屌你女友

垃圾熱抵你成世比我廠騎住
廢撚到

Yes！

熱狗唔入都刷下角啦

atm -1有冇機

我明又羊

艾拉差d入

Sure win

馬略卡忽多角

0-1 10c ft

冰實

10角！

佐膠cashed

10

愛斯冰實

熱狗狗隊2隊做緊咩

又細波又細角 不如唔好踢

嘩屌馬毛

冰角做得好

馬略卡諗起馬卡
食完碌鳩會好撚勁
壯陽補品

冰到實一實

熱刺快撚d刷角啦

買左10.5

屌哈法 莫斯科達

狼8.5b?

冰冰冰

兩隊英超冰角冰到

狼cup 5抽1 派100

熱狗贏好多覺人冰角？

我岩岩打完機見到有場踢到80分鍾 買佢0.5/1b 8.5b
買完先發玩仲有場再買 點知load緊就入左屌皇馬
買左果場就收左皮

找卡數w仲有2倍

熱輸緊一球都唔刷角

西甲d波笑左
一係00 一係1球完
琴日到而家好似未開過大

gel

叫我？

西甲真係世上最易賭嘅聯賽

度定下場，禁區都入唔到

有無joao felix

點賭

又比人絕殺角 角細真係比狗賭

買左8.5 9.5
90+先2c on9

大佬彪又贏

英超細角

馬體
8.5b @1.65
2.5b @2.55
點賭

8c

熱8c

8888888888

8.5 9.5有買5倍
但過關10.5

般尼角細穩到笑

屌你老母yy

狼隊角呢

撕得票？熱狗

不了

仲未撕

All in一注馬體會

Ac 一定係100%角大

Wolves
Spurs

一早買左，你又5倍

咁高水 和波格

全連燈馬體會號 上呀

all in輸埋下個月先賭

有無下體felix

馬莫12m

same road

熱試下輸多粒

All in 馬體 輸埋戒賭

似1球格多D

博你唔敢買

半客加持你

點搞

不了
作客

垃圾熱真係好撚廢

Miss

廢到仆街

祝贏

馬體會冇得輸

On9狼隊 冰撚左半場

唔好再提呢條友

ac米蘭13.5b

今朝場日乙都係

托lo卡

即場8.5 9.5
4x1尾關10.5

屌佢老母閪

瞓先祝羊

你黑

馬體會

不了
寧搏雷加

我有份笑妞狗

1c都冇

尾關仲買10.5

今朝發夢無買
唉西甲2x1 比人一爆爆兩角都抵既

雷加手足

諗住補飛 但冇機會

下體了

買左50k 找卡數客勝 補唔補和好

大船對家

最強控角隊出場

馬體似輸盤

Lucas 廢到咁

好彩封左盤 買唔到

中撚哂伏
真係好撚廢，抵佢仲係0盃

得果幾日

不了 找卡數執錢咁錢
拎d補飛錢去推樂遊

重注左狼隊10.5b 屌

女人達咁都唔入

刷角呀，垃圾熱刺

點解熱狗可以咁廢

熱狗和波ok?

轉睇felix算

冰到完

未來熱連卡數都贏唔到

西甲好撚多10c

入波啊

雷加真心gel 得

屌你老母我沙巴買電莖only
連羊5日

波一買就閪

狼隊 no goal

sick ball 乜能野下體會
冇能左基沙文高lin根本成堆小混混

熱狗鳩射重話爭冠

半5全5

羊20k俾yy呃撚左買馬毛

熱 和佢喇

但佢冇買

女人達踢好d

1-1?

馬莖fg

熱狗為左造角細造到輸波
真係值得咩

狼隊終於有角

般尼

派

熱 var

仲要作客
輸撚硬

10.5s 穩如狗

希望佢輸柒埋

無12M

派啦屌...

咁都無12M

屌你咩 var 有咩用？

狼有無機會反CUP

咁都唔洗12m 爽！

癲恩真係亂鳩咁吹

就係咁至仆街

Ok

靠客刷 垃圾

上次偷左曼城2分,今日要嘔返3分

呢個球證

咁都黑熱狗

女人達入未

房仔話事

其實比得12m 啦

-3C

英超個VAR有乜用

找卡數客勝 100%
唔能中問我拎返

呢個真

癲恩唔幫熱9，傻撚左？

擺明阻哂KANE射都可以無

比唔比咪一9樣

黑哨

熱靠自己和波喇

和波ok?

屌你老母英超又黑哨

Var

屌你莫雷拉

又話熱狗忠實球迷

未來熱慘死

嘩我屌
咁都飛機

莫斯科斯巴達想點撚樣

咁都籃天

冇

var

兩場英超都開唔到角大 屌

英超入下波得唔得

飛機

熱和波拎番1分算喇

明神

盧卡斯

熱好難講

主場一分都冇

下體入波得啦 角球唔好刷

馬體 0:0 hf

又串我曼

托盧

9C

熱9C

熱終於有角

屌 黑撚到

我賽前買左50雞
準備搵a準

熱狗輸多幾粒啦 等大家條氣順啲

DE俾人cup

有角咩

D上盤輸到

一陣士砵亭？

今日歐洲波開晒下盤?

熱狗讓1.5/2 ????

即場買咗熱2.5b覺得要去驗下腦

熱狗cup未

狼 踢得太多啦

有無買角

9點鐘場 除咗鏝

找卡數拿拿林穿埋個-1.5/2佢啦
買左波強20 30

熱買和定客好想all in 狼嗰到輸太多

23:59 52 蘇維杜夫 1-0 莫斯科斯巴達
和波輸半算啦

今輪全下盤

有11.5s

熱狗和波啦

差2c啊快啦垃圾熱

踢埋歐霸冇計啦
體力未回復到

23:59 53 蘇維杜夫 1-1 莫斯科斯巴達
和你老母咩和波
1-2叫爆區呀

哈化?

斯巴達11!!

熱狗唔簽返羅蘭迪真係敗筆

女人達踢好d啦

7串1我了 求100

之後都係小d買英超
最撚難賭

sick ball 和波不如輸能埋佢啦

熱入波未呀

信念和

哈化帕林屌你老母

10C

馬莫大波派50

10c

10角

熱刺真係垃撚圾

英超用黎睇咋

乜有人仲叫緊熱果場?
度下場啦屌...

10C -1

莫斯科斯巴達

中位數

手持10.5s

哈化cup未

紐記個祖亞零頓個格都幾衰

呢句真

比多c喇屌

會和

得

#949無銀用鳥

•0s

完全封鎖

下體會防反隊黎...禁屌咪姐係俾機會人入波
雷加gel

10幾場波得兩場開大

同朗當相反

A米快入啦

-1c

狠連角啦

熱和波冰角

熱狗 入波呀

熱刺絕殺未

垃圾熱刺比個角啦

哈林大哥和到拜仁，和唔撚到狼堡on99

買左鏝雷恩串埋狗同熱大
屌你老母後兩場一球到尾

英超個VAR真係笑死人 咁明顯手球都無比

咁咪中晒計囉
踢唔到最擅長嘅防反
下盤又贏

上盤狗仲有咩好講

屌哈法帕林

白蘭恩你仆街啦

馬模屌你老母

+6

but熱都幾明顯有12m 可惜var根本垃圾

11CCCCCCCCCCCCCCCC

比12m咪又係輸盤

11C

屌佢老母閪...

11c

寶高...狼角大呢...

反CUP只需3分鐘

11c 超高水cashed

和波夠

又係臨尾爆

11定12呢

今晚yy點賭
下盤強勢到

係要造到最後先爆莊家造波好撚癲

你地賭仔咪乜都講盤我睇波 最緊要唔好又猁鏝領跑

熱刺即刻完場算撚數啦
成隊垃圾係到獻世

執柒左佢啦

又拎左糧尾去賭

熱夠擔就和？